點解唔講下瑞典值得入決賽，死要覺得意大利可惜

次回合瑞典守得好好 好勤力 雖然攻唔起 但已經夠入決賽週 相反意大利咁垃圾仲講咩教練問題 d意粉真心有病 又話咩可惜保方 噁心到 同賤種皇一樣 最中意賴

兩樣野都無衝突

有 因為完全無人覺得瑞典踢得好 正係講保方 講意大利可惜青黃不接

鬼叫瑞典宜家無人識

關咩事

一隊傳統足球強國冇得踢世界杯 都唔可惜得？

更何況意大利有好多元老級球員 已經再冇下次

On9 囉思想

咁個教練真廢==

係

一定要意粉先可惜得

瑞典輸比歐國盃冠軍27分次名，意大利連西班牙都贏唔到

咁傳統班霸南華落甲組係咩

抵死

元老級又點
廢咪無得踢

叫埋10年前啲球星出番黎踢囉 班老野咪又係比而家既球皇淘汰 你咁講法咁比利冇得踢又可唔可惜？ on9

瑞典真係抵入世界盃，同法國荷蘭一組，先踢荷蘭出局再贏埋意大利

果隊瑞士下話

係瑞典
瑞士同葡國一組

防守幾好

拎住咁嘅人腳都出局唔抵可憐😂

匈牙利以前夠勁啦

岩 第一次buy u

小弟不才 借問聲歐國盃冠軍係邊隊?

好多人認為無左伊巴就唔掂
點知踢左幾隊硬野出局仲殺入決賽 緊係值得

講到意大利唔係自己踢咁

其實我識開既意粉, 包括我自己, 都係覺得一隊連馬其頓都贏唔到既意大利, 入唔到決賽周係應該....更加唔抵可憐,.
意粉最出名既就係睇死自己愛隊同禁平安鐘....

阿根廷

仲有賴

荷蘭真係青黃不接喇
估唔到意大利咁廢
人腳比起荷蘭好好多
真係教練廢
西甲神射手十二碼跳舞王zaza(已受傷）
拉素神射手 音樂比利
PSG中場短人大腦維拉提
中前場唔差

咁都好啲 嚇死我仲以為係澳洲

Ikea仔人肉長城咁 失左位都飛盡
一吹完場雞成班興奮到踢左90分鐘都唔攰咁
意大利係可惜 但瑞典更加值一下掌聲

條後防線老到嚇死人呢

見到意粉班死老廢收檔好撚爽

系 無左球霸死廢老伊巴謙阻撚住

即刻升一個level

廢老黨又輸

以前佢買人番嚟，史提芬奴

因住又屈你英撚呀

一日到黑保方保方
抵撚死啦而家 出局呀
到底吹奏一個回塘既人係咩心態

全世界欠保方一個歐聯冠軍

保方=過氣老鬼，
優勝劣敗

咁係教練問題姐有後生既唔用仲要勞煩巴沙利

還我血汗錢

保方39, 巴沙利36, 基亞連尼33, 邦路斯30
最後生既邦路斯都30歲, 踢條撚咩

音樂比利27碎咋

問鼎高峰還我血汗錢

邦路斯都應該無得踢下屆

做咩西野呀 場場頭4 內 買位置上左樓啦

有睇，瑞典尋晚真係豪賭一場
睇死意大利圍足全場都咬唔入佢地，最後真係比佢地博到

佢擺明放棄進攻啦

係呀，但係上半場差啲守到瀨野
係下半場意大利進攻仲差左
如果比我寧願試下偷一粒直接end game
瑞典尋晚睇得好熱血又好驚真係會加時
好彩雲杜拿真係垃圾黎

成撚日保方保方果啲人最撚on9
都回撚晒塘啦仲吹奏
唔知仲以為全世界啲獎係欠撚左保方

意大利唔抵可憐啦。。上屆已經分組出局仲未撚識死， 條防線老到仆街， 邦路斯今年咁廢仲用， 仲有保方， 啲撚樣成日J佢係傳奇 ， 結果同卡斯拿斯一樣死用， 仆一次街未岩。

學舊時講波啲人話， 意大利如果失波個場差唔多可以講88。

利伸： 次次大賽都支持意粉

扮感性，扮長情，扮波齡長
係可惜都係班後生可惜啦冇得吸大賽經驗

真

得罪講句瑞典無左伊巴先會踢得咁好

理性球迷

廢老躝遠d

多謝大家支持

二線球隊踢整體仲好啦

真
我係伊巴fans都認同

希望你係曼聯都可以踢好啲

堂堂意大利要淪落到踢附加賽本身就夠曬折墮

西班牙呀同組on9

元老級就大撚晒咩？咩邏輯呀？你工作表現好過公司件廢老，但因為人地元老級所以升佢唔升你又得唔得呀？

呢位清有道理

會員迪羅斯係咪去左同佢老母執骨

唔明點解會睇高意大利一線
明明由上屆世界盃開始都睇到青黃不接

優勝劣敗囉，有乜可惜

果班叫伊巴復出踢世盃既全部都係鬼想瑞典出局

人地話折墜邊有話可惜

上屆已經踢到死死下班廢老

有無諗過班撚樣得閒都唔會睇下波
一聽到意大利出局就忽然球迷
近幾年北歐 東歐都好著手發展青訓
好多北歐年輕球員都出到國踢波
再者睇埋北歐波隊隊都重用年輕球員
配合番現代戰術咪贏撚到意大利呢d老人隊
講到尾都係香港大把忽然球迷衝出黎

意粉果隻打法又慢又悶，贏都贏得辛苦

意粉唯一優點多球星

四個世界盃已袋，理撚得你！

點會唔關事？無人識咪無人講lo

你唔識姐

德撚都四個啦，但人地青訓好幾多

今年西班牙 德國之爭 但最希望阿根廷 美斯 美斯就真可惜啦屌你地老母

美斯揀西班牙一早拎左世盃

多得你唔少

美斯散步帝都叫可惜？

你講得岩，我老死美斯為左同我同隊放棄代表西班牙

唔可以咁講既 你唔係阿根廷出世 可能美斯拎左啦

散步 上次世盃都入6球

收皮啦 利申 尋日重劈左瑞典

...

知名度高的傳統強隊入唔到就可惜，無咁出名的球隊入到就唔應該。。。勝利球迷

意大利同幾年前既馬刺一樣
出唔到線/拎唔到杯就淨係可惜邊個邊個
唔講以為全世界欠左佢

CHING咁都入到賤種蝗

伊巴復出吧

留意到ching都幾撚怨婦
好似個個post都見到你講依句

成班廢老阻住地球轉

認真咁講兩隊都唔值

🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪

我到依家都唔明瑞典
明明有件踢西甲既古達迪都唔用

agger
元老就收山啦仲阻住地球轉